有無人覺得同伴侶一起面對未來感到無力？

人生最慘無選擇
被逼住劏房 樓價貴租金貴
一份人工都拎哂供保險供養父母 無乜錢剩
要上位又唔係咁易 最慘仲要遇到無情上司
chur爆你 做唔掂就直接話你 不用比面你 當你工具
我想講 都係塭飯食姐
點解要逼到班年輕人去盡頭呢？
無力感好大 有無同感？

有人肯一齊捱會有啲希望，一支公仲慘

永遠都解決唔到住既問題

冇 因為冇伴侶

一係一齊捱
一係88

無力還無力，肯一齊熬就好好

點解要供保險要養父母